落廣告收港共宣佈戒嚴出緊急法啦

玩大佢